gadget guy 算唔算柒頭大聯盟

肥通

韓繼聰痴利根

gadget guy d人成日部住連登

肥通啲測試片

I love 肥通

最鍾意睇肥通

肥通幾好

有時肥通幾好笑

胖虎肥通搞氣氛ok

肥通好過癮

肥通係幾好笑

肥通鳩鳩下幾正

人地先醒，做紅成team人，想炒都難

肥通。。。

淨係睇肥通

肥通啲片其實幾好睇

肥通玩通渠炮果集

唔覺好睇

冇惡意

不過上面啲留言清一色格式都係一句讚肥通

好令人懷疑

算啦 除帽

我覺得上面全部打手

利申 有睇開 真係覺得麻麻

我好奇想問下點解而家無人訪問先達個LO 哥既?

韓繼聰幾型又高

當一個搞笑channel睇就得